反對香港獨立入

如果中共發生內戰香港都唔即刻宣布獨立？